依家啲女仔咁癡線 我係咪閒閒地都要露波罅跳鋼管舞先留得住男朋友

已經唔係有靚樣有性格就得天獨厚既年代
做壞個市 媽好攰呀

佢地唔洗咁做都留到

曲線話自己靚？

係

冇得中出嘅唔洗講野

咁曲都俾你發現